留言機器人惡意滋擾, 請admin跟進

如題.

機械你老母咩支那狗

打同一段嘢就叫做BOT,用下腦啦

收皮啦大陸狗

用埋垃圾支那嘢，語氣又串到西
連登少你一個敗類真係冇所謂

機器人

現在開始你會俾連登仔輪流人手惡夢滋擾